係屋企裝cam對住條街法唔犯法？

如題

裝係走廊犯 呢個唔知 不過算啦無人睇到無人當報邊個知